[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (723)

贏錢

7月22記得支持熱刺

主入未

A咩xxx

on9堡阻撚住哂 唔入俾人入啦你老母臭閪

比球黎輸半ok?

半大啦快

高蛇出水你要跟

洛辛堡12c-10

搶我1001 負了樓主

俾多球黎

one more la dllm

洛1：0

入多粒啦屌

入多粒

冇買半大

做咩打搞自己老母

繼續啦456先比停

個2.5都未2倍

吹奏失敗

半大 11.5 12.5s

半大快手..

快半大

屠柒where

主入多粒唔該

主能夠

2200買咩

同我696緊

大波2串1

辛迪夫ng

哈馬比半一
平注心水

唔入俾人入 屌你老母

-2呀主隊 屌你仲唔渣渣聲入多幾球

收聲啦

No gel啦

gel頭死全家

快啦半大

刷角啊

半細cashed

又黎

又Gel

腰斬未

$0.1想贏錢 買咩好

扑晒去

辛迪夫都未贏過洛辛堡

半大快手

屌你老母祖宗十八代死全家

又有人gel

有冇奧雷

派我

不了 豬硬

gel既買咩輸咩

又係你 唔係第一次

12m

岩先日乙比BEE玩撚死
最後一次
奧雷X天狼

扑左佢啦

等我上返正數先 仲輸緊3k

d hairgel供不應求

MISS ?

半大成功

2-0

半大GOAL

有冇巴打派我

水泥gel

入左好波!!!

半大 cashed

半大

我先啦

可否半3

輕鬆半大

半大gel

lm了 派竹田

半大GEL GEL

爽了

半大gellllllll

入多球

Cashed

買左500咋 仲係1/1。5

櫻花場波無晒

我愛普巴 半大

中大永遠爽過中細

莫迪個場點睇有得受讓咁著數？

支持半場主入多球

角角角

22:00 2 哈馬比 0-0 奧雷布洛
刷刷刷刷刷
向上刷向下刷

lord賓

錢咪又係照收，你地gel唔gel都一樣
有料既就自己收錢unun腳啦

幫手叫到佢-2

唔洗90分鐘先收錢

3-0

30

有錢買12點了

仆街了冇買4-0 5-0

得返0.1冇買到

半大輕鬆到

屌 nba 入多幾球啦

又入

無論入球定角球
買大可以係咁嗌
買細驚成場，贏埋贏埋都唔夠睇醫生

天狼星 馬mo生性

哈馬比請你快速大炒

屌咁快3粒仲點會刷角

半大 幾倍？？

力頂11.5 12.5s

大波小角

2倍

主隊炒佢40-0啦快手

2 1/1。5 1。68

12.5 開到既話

4 0

屌 10比0不是夢

4:0

冇買半大係on9

最愛大波波 10點兩場大波

痴撚線

半4 cls

留兩球比天狠星啦

入波多過角

主其他1.65

客隊心態崩左

半場4:0沒膽幾倍？

又黎上半大炒,下半冇波入

買左4.0都無硬了。。。

屌早知買 3.5b

又係咁撚樣

有早知。。。

早知我買埋4-0 5-0啦#

哈馬哈馬 比～～！

早知唔買696

角大收得皮

奧雷X天狼星

咁小

早知上世投胎投做誠哥個仔

奴隸要左10.5s唔敢入

連續2日半場多一球

有無人要左哈馬比大波

是

我知開大。。估唔到順到咁

下場就到你了

屌早知借錢ALL IN半大

點解即場唔俾我買主win收息

哈馬比 天狼星入波未

上盤

入多幾球

轉頭入
技術性調整中

天狼星

田雞

上場唔見你咁正氣

我都係想起雞姐

10點兩場串埋左大波

11.5 12.5s

同gel頭同路

輸4粒仲咁勤力刷

唔多對路

6c gel頭買乜輸乜

洛辛堡難得1次冇伏人

奧雷快goal

定d黎 1日未輸1球都不要放棄

22:00 14 哈馬比 0-0 奧雷布洛
半1全11叫爆區

上場都半場0:2 下半比人追到3:3 JA

怕撚咩 gel下就輸，gel就可以係新職業啦

往績洛辛係刷到尾 炒都係

呢隊野睇心情嫁嘛，下次見佢開2.5球就要小心了

美國 哥連 上盤 有冇同路？

係 我諗住佢攻唔入 點知

差6c

下次半場都係買2個波蛋
3-0@28
4-0@30
半場洗唔洗入咁多

希望無人跟我

你講真定假膠

馬模x莫迪 有無同路

受唔到心理壓力唔好開頻道 真心

天狼入未呀

馬毛同路

客

莫迪轉埋平手

Del channel 可恥

即場客fg

無壓力呀 我呢場都係買好細

美國 哥連冇同路

同唔同路呀又

堅定d gel你兩下就怕輸，點贏到上樓

供緊

賭到上樓真實例子

奧雷X天狼
GOGOGO

有冇人知天狼星咩環境

哈馬x天狼🐑🐑🐑🐑🐑

唔得
今次唔讓步
奧雷

support ching

22:00 32 哈馬比 0-0 奧雷布洛
半2全11叫爆區

22:00 33 哈馬比 0-0 奧雷布洛
半場比多3角
角大都仲可以叫下

gchi

10點大波死曬

22:00 33 哈馬比 0-0 奧雷布洛
半3全11叫爆區
咁樣10分鍾一角
去到90分鍾得10角

頭場 主其他有冇得諗

馬模

8.5s gel

咁靜嘅

睡超

天狼星
哈馬比

唔努力工作邊有軍糧派你

奧雷可以唔入.但唔好比人入
天狼一定要贏夠兩球囉

1:0

10點兩場大波呀

講緊場波

Goal!🤤

大波

天狼星爭你咋

22:00 40 哈馬比 0-0 奧雷布洛
半3全11叫爆區

屌咩 推勁哂九半半大啲錢

開乜勁10

洛辛堡角角角

差天狼星半主

洛辛堡好似仲未收手

1-0啦ching

比人屌緊啊

派左膠俾自己

哈馬比10more

車哂落角大

奧雷追和好嗎

清同路

洛辛堡入多幾粒

邊場？

哈馬比 天狼星

天狼星撕飛la

唉 買左兩場半主 打個和都算好彩

洛辛堡起碼仲有粒

屌你天狼星讓1/1.5球仲未入波

停角

天狼星屌你咩。對Afc都入唔到波。8串一呀你老母

好
一陣追

我要角啊角啊

天狼星半主已死

讓得咁深都唔入，真係大笑話嚟

仲有3粒

初黎波台
緊係要試下

Gel

洛辛堡12c-3

頂實啦

呢鋪真係幫你唔到

23分鍾3角無難度啦
一個角球NBA

快d刷啦，就完場啦

天狠星-1/-1.5等死

屌你
天狼星門都唔射多兩腳點入

角呢屌

光巴

Give me 3 more

11.5玩完

弱隊仲起腳多過強隊

屌又半4全4

快撚d刷角啦

22:00 中 哈馬比 1-0 奧雷布洛
半3全11叫爆區

上半大炒下半多數靜

唉 主隊明明係刷角隊都得個4角 客隊平時唔刷嘅都多過你 知唔知醜啊

5:0

又入，可唔可以比多3角

5-0 黎多球

要全格

5:0 我個11.5

天狼入未呀 主win呀喂

定啲啦

豬錢事小 豬勢事大

洛辛入夠佢7+

屌你刷角啊

唔係入波啊

但真係無咩理由唔刷

洛辛堡入多粒

洛-3c

得唔得

-2 廿分鐘

好撚狗

大佬 你個名咩事 唔好咁痴線

天狼星下半大炒對家啦

22:00 49 哈馬比 1-0 奧雷布洛
半3全11叫爆區
刷角啦屌

天狼幾幾呀

睇尼9-10 角完

馬毛+莫迪 點睇

停左好撚耐角啦

我就唔柒信

2-0la ching

洛10.5b @2.22

馬毛大波

果位話allin跟我既巴打all感未

由強者開始買乜輸乜
戶口乾溏了

22:00 49 哈馬比 2-0 奧雷布洛
40分鍾奇蹟8角
角球NBA

洛辛堡無6粒我真係想屌爆林鄭個閪呀仆街

10c

大家今日跟我真係贏到笑

話俾大家聽

洛辛堡 1000% 無入球

唔係真係11C完咁準呀馬會

黎多2c

差3角

支持

5比1

goallll

gun

入波做乜 比多2角啦

diu

好似又真係啱

比多2c

有6粒了 唔使屌閪

爽6.5倍下入！

屌你老母洛辛堡叫你入多粒唔係俾人入多粒

-1

角細

咁入返人1粒囉

屌你老母天狼星入波未

你唔係下話
又話allin跟

g持

天狼星快撚啲入啦

買咗盤想死

22:00 56 哈馬比 2-0 奧雷布洛
35分鍾奇蹟8角
角球NBA
8連角

尾場跑咩？

我唔貪心嫁 天狼星你入一粒啦

唉

-1/1.5?
我-1嗰陣買

2350左右啦

奧雷布洛on9

入未啊洛辛堡

22:00 58 哈馬比 2-0 奧雷布洛
4角

一球球半

天狼星準備80分鐘入2粒
Cashed

望佢生性病入兩粒啦

角呢

22:00 60 哈馬比 2-0 奧雷布洛
5角

突然有番少少希望

-6角

屌，-1c

入入入入入入入

奧雷輸咁撚多
ON99架
屌你老母

輸哂 唔洗心掛掛

半6全10

即場輸5蚊

屌你老母天狼星，入得未

22:00 61 哈馬比 2-0 奧雷布洛
刷多6角就心滿意足

天狼星係一定要輸一球先會追

屌佢老母洛辛堡

22:00 63 哈馬比 2-0 奧雷布洛

奇蹟角大NBA啦

奧雷追和節奏正式啟動

有信心先講架啦，話時話想屌你
想追數又唔記得 搞到追唔到
你話你係咪

入啦

Fake

天狼

fake

哈馬30

on9

fake飽佢

球証買左好多AFC

哈馬比請不要再黎c

fake你老母咩

哈馬8.5b

天狼開大 ok?

3:0 收工

22:00 67 哈馬比 3-0 奧雷布洛
屌

比多6角啦撚屌

9.5s 10.5s 頂到尾

6.5s頂唔頂到
頭先買完即開2c

40收好無

天狼星求你絕殺

我就真係就嚟屌撚爆林鄭個閪呀

求其啦
我上盤就贏左9成

Sick shake

你買-1盤
好多巴打買左-1/-1.5

天狼求你開大

買完半分鐘都冇即入

奧雷真係好ON9

屌! 天狼星
入啦仆街

屌你老母波都唔識入學人讓咁深

橙..

22:00 69 哈馬比 3-0 奧雷布洛
角大不放棄叫爆區
唔放棄就有奇蹟

lm

8.5b

Lm

今日啲波唔識賭

派me

後悔買了馬毛了...

支持 持有10.5b

Y

哈馬奧雷請刷角

馬毛角大

天狼星控住個波又唔撚入

天狼星憑咩讓人咁多,我個大波呀

支持紫b

天狼星半主苦主

買1球嘅巴打應該走盤我又輸半

馬毛3.5b ok?

嬴不到

22:00 73 哈馬比 3-0 奧雷布洛
15分鍾奇蹟6角

派me先
出水比你

11.5 12.5s cashed

一陣有無手足屌馬模角大

得閒未 我翻到屋企

個名

大蛇等等買咩

角球召喚

天狼大波-3

輸半都偷笑

主盤好似好d
利申無買

Goal

我 入咗500

入左 -2

天10

天狼星對家 頂實

終於入

比多球呀

天狼星大波-2

快20啦屌你老母

入多啦屌

不了

天456 召集區

gchigchi

咁爛口原來

起碼3-0

Let's go baby!!

普好多仔。。。

40最低消費

對撚住榜尾都唔炒真係屌林鄭都唔得掂

林鄭都岩屌

天狼星 對方唔入唔會發力

屌鬆晒
已經屌嚟都冇用

主勝2x1頂到？

咁呀AFC入一粒 天狼再入兩粒 快

冰封角球

屌你
真係有睇live魔咒
睇咗成大半場唔撚入
一熄就即刻入

求下你唔好再睇

我都有

開關開關多2次 手足買了大球

天狼星咪撚入

你地快啲熄多幾次啦

之前試過場波入3球定4球，我睇左70幾分鐘，一球都睇唔到

22:00 81 哈馬比 3-1 奧雷布洛
6角

天狼星再入啦

完全估唔到挪超D入球...

6c 6.5s頂住

屙個尿 飲個水就入兩球啦

屌你老母天狼星!!!!!!!!
開全格呀!!!!

哈馬比唔好再失

天狼星屌多球啦

你唔好再睇好冇

屌你老母

主勝2x1

會

想買大

唔會 會2 0

1你老母呀
要30

真假巴又中

買唔到6.5b

頂住輸半算

會入多粒

即場手多入左8.5b

要呀

未完場就打定輸數

態蛇有咩會估到=.=

我都係

我要30！！！！！
益埋大波手足

請問挪超係咪檸檬盤?

7.5b信者得救

唔係

ok

天狼星唔好一球收工啦

234

2c ar

球證一撚定買咗天狼星對家

2c

入唔入7.5s收息

你唔好再睇喇

快撚柒啲入呀 天狗

屌佢老母啦

唔好咁

俾多2c

天狼星入啦屌

天狼星再唔入全隊俾淋鄭姦

快入呀

華哥又收錢

天狼星-2 開大啦diu

快入啦天狼星

00:00大家睇中乜？

奧馬絕殺未？

天狼星快入多球

馬毛

莫迪

大家想贏就等多我一陣 12點

天狼星比個劇本黎

點踢可以冇c

天狼快入啦

等你

快撚啲完啦

天狼星快絕殺

天狼入啦
我冇睇你啦

天狼星唔入不如輸撚左佢

天狼呀

馬毛×莫迪？

屌，寧願天狼星俾人入

對哂點睇?

天狼比多一粒，求你

兩隊加埋3x射 得一個入波

po返張靚飛先

天狼-2 呀

9.5s

6.5b都開唔到

屌你華哥真係好煩 一場波gel 6 7次 終於忍唔住要block

Gel

點解遮買幾錢
威威唔洗帶頭盔

咪quote條柒頭啦

有冇手足戒賭

馬模好差咩

想了

馬毛莫迪2x1

挽留

你講第幾次？

連續2場輸半

垃圾天狼

天狼垃圾 撞車死啦

天狼斷左我過關

天狼好波

洛辛半大 11.5 12.5s
十點主勝2x1

執了3k 爽到喊 派100好了

500重新玩 馬毛

ME

針了

l. lm

我

Me

me

要留名了

點解推極都推唔上去

痴撚線d人快到

回到2.07

Same

LM

今日啲波唔倒輸算好

迪比差唔差就唔知，不過

繼續平常心

Lm
連登無愛
派我得唔得

天狼星同馬模撞了

唉 大船就大船啦

準備屌爆角大
林鄭個閪全面進場
大家準備起gay

繼續贏多了

天狼星真係on9
轉盤玩鳩手足

馬mo贏呀要

好撚恐怖 今日賭到驚
朝早哥斯達黎加買完角細2c變6c
晏晝日韓波 8場估中6場
2條飛過關每邊斷少少倒輸
頭先洛辛堡角大輸撚埋個account餘額

12:00 莫迪盤 補個和

有冇同路一齊馬會等？
輸埋呢場今日就白玩

萬夫莫敵

睇路

呢排盤手幾西利

馬毛莫迪

馬模請開角以示威風

我諗好多人跟你唔切
利申 我無買呢場。

Ok

支持林鄭
俾人屌

馬毛 來吧

中咗派me

赤巴lm

獨自走我路
嚇根 阿里

普閪唔派我講不通了

馬毛半大未

馬毛求力頂10.5s

萬夫莫敵快入

馬毛10.5b

馬模角大=贏唔到?

求贏

你可以改名了

馬模個場有冇live

唔好啦

有無手足幫我整list 不派cdrom

馬模入球大

莫迪入球大

林鄭腿已張
馬模角已開
我要屌了
刷角啦屌你馬模

笑4

馬毛入球俾手足

唔知邊d係cdrom

痴線佬

巴打好重口味

馬毛莫敵 客 全大

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油

馬模俾D力我
角球呀

真與假

態蛇幫我 感謝

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油

中咗豉油 謝謝

自hi

角球呀

入波先啦

馬模入未

10.5 11.5s

點定義cdrom？我都好小出聲

無人派豉油bb我好失望

買了exactly 11c

馬到無球膽自大

派錢先出現嘅人

我日日喺度 你話我識唔識定義

馬mo 10.5b jump

報左驚

馬模大波已死

奪命較剪腳

好耐無見

莫迪入波未

屠柒一定唔係cdrom

我都係問下 唔洗咁大反應 我好小lm

克勤

11.5s

莫敵快啦

派我比你報

1/1.5都要輸晒

唔派咪解決左

你唔係走數咩 定派左

我報左 你派我

Ok pm ac 派完post上黎

Ali 馬模

一開始唔識屠巴以為佢廢青...
十幾個鐘都係波post 我訓醒佢都未訓

去完旅行

9.5s 力頂

馬模我屌你老母成隊俾馬撚抽插到無力踢波呀
角球呀屌你

入未 呢兩日洗多左

佢日乞過百

我職乞

馬撚goal

01

馬毛 goal

馬毛！

挪超入未

過百基本

嚇根

馬模1-0

馬1：0

一叫就有
繼續上全力上
馬模gogogo

是但一邊再入開半大感謝

馬毛fg cashed

留定名

hacken

買晒

Azathioprine
傷春悲秋
好想贏錢啊
熊仔熊熊仔
咖哩咖哩
奴迷子
鈴谷
屠柒狗會
基士文
屎の天使
高崎聖子
巨龍探洞
rojo_bb
巫顯東
Varane
木同木同
角球大定細
西嬴
豉油專家
黑暗心理學家
朴初瓏世界級
你冇撚病呀？
蔣嘉琦
欣f3
泥溤
威少

放鬆d啦 我都買左

馬模 -2 大波

我每次都係馬會cashed

挪超 1-0

9.5 10.5 11.5s

兩場客 角細

帶撚住曹操借比我個百萬雄獅
贏左哈馬比 3:1
天狼星 -1 走盤 -1/-1.5 輸半
手足對唔住 個100%打錯位 累手足輸半 希望手足見深盤無買

依家再帶50萬大軍係馬模到打緊仗

有反cup睇

0-1 先係

莫迪FG CASHED!

馬模莫迪兩場客盤頂住

0:1 領先！

屌 全對家 諗住跟個燈人奴隸對家
屌你現在條友又中哂

支持 頂實

買左盤

莫迪比多2球

再見

我也是

莫迪繼續入佢老母

天地有天氣

兩場都好正

再追多球馬模先

買咩

今晚要贏到盡

馬毛入多粒

無我？

萬夫莫迪

買唔切盤 屌左客勝

屌你仲係1c

馬模中左出多場! 馬模咪撚學696 天狼星輸半

盤
都未完
Fg就

賭子大勝日了

8.5都黎黎

信我咪贏囉。點幫你呀清

都未完就話正氣

我都想

阿里我都輸哂

博走盤啦戴套巴

唔知點解情願輸都唔想信你
你比人感覺太XX

平手盤必買高水系列

阿里上次打假仲信佢

最好唔走盤啦
斷左我度氣點得架

屌你馬模角大無眼睇
去J陣林鄭算鳩數

基利重心係咩 搵唔到

唔係又角小黨羊呀

9.5 8.5 s力頂

阿里主1 半主半大 又輸撚柒哂 on99
696 腳輸
Bee輸
想死

8.5s

8.5s一定中

西鯨

咁就太好了 只要我一直贏
你地一直唔信 就可以見到你地輸
好快樂

係囉
可以走盤架
幫你叫爆佢

馬毛頂住3.5細
成份糧...

半大未輸 不過又半主又半大 好難wo

你睇你幾黑心 爭你唔落

馬毛比10.5我 跳船

上次信你奧蘭多輸左

8.5 9.5 10.5 11.5s

贏7 8場先輸一場
贏錢都應該冇爭議

馬毛半場入多球
阿利追和

係咪收皮華黎，bk 左好耐睇唔到

咁撚黑心

信閪華 我情願跟普子

同路

準備7.5s

同個假飛人比 針

馬毛入多粒啦

2場 全部數字力頂

7.5 有2.13

抽中屠柒 想重抽 有無意見

Lm好過返工

有 再抽啦

無

重抽

半1全11 ok?

抽中都要重抽 黑暗到

好

支持重抽

抽過啦

吹?

再抽啦

冇

抽過啦 成日都屠柒

Hacken 隻右翼好撚廢

你個名

同d成日輸錢人比 針

成日都屠柒中

幾時你有見過我中先

10.5s 8.5s 7.5s

萬夫加油

快d0:2
中完莫迪今日繼續黎個全壘打

一齊嗌莫迪莫迪

如果揾到你中
係唔係唔要先

派比做愛唔帶套巴打

赫根屌打中

直接話派比第2個有需要/捐左佢唔派我
我都無野講 話重抽咁黑暗?

唔開半大死全家

屠柒俾户口no我啦

今天松鼠重傷,10月才見...

me都半大

聽說有人欺凌我普 是誰？

屌你好野wo 仲係1c

想重注7.5s

我沒講重抽
只係見到你中左幾次姐

挪超

1屍力頂到完場ok?

要匯豐

莫迪禁屌到喊

好撚靜 得一射

未出場 而家係浩信bb

收規華好黑心 Block返佢算 遲d Block埋佢老友屠柒

馬模半大已死

追和未呀hacken

你有機會走盤架

睇住圖先
應該準掛

馬毛頂撚實

6.5s

不會呃你😘百分百賤人

Ail輸果球真係好on9

6.5s ok?

10.5b 唉

6.5b 過2倍就入

已入6.5s

想小落100㩒多咗個0

入唔切 變左1.9

rich

等5.5s

手持10.5b 再跟

冇左

l定m先

2c了

ALI
反CUP未

3c

feel到 d c黎了

連屍笑左

死硬

仲入唔入好

連c就入波啦

入左6.5s 果啲真係

好慘

8.5-11.5s

半場比多3c先

屌 我等唔到2倍 6.5b

半三全六

8.5會爆

6個就派你

半大死撚左

很多人迷華 想吐

承你貴言
我都入左

半3全6ok?

補5mins

8.5s ok？

same一路斬落去

比多幾角

馬模？

半場絕殺

yes

少啲啦

8.5s 回飛

半3全3

4c

加多注8.5s

幫你接住

屌 補咁耐時

好驚

我個7.5呀

都唔撚入

你老味 臨尾甘多屍

半四全六頂實

總覺得有一場會開客主...

莫迪爭2 球

冷靜d

又要頂6.5s

唉 屌你老母 等唔到6.5 2倍

睇唔透d c

6.5s頂到抽兩個加紅蓮

1001！

助攻王！

買細C真係練心臟

努力番工 一係聽日fc江原